[IT] 如果啲網上討論區寫得衰, 有BUG

會唔會有機會將聽日既POST喺今日已經顯示左出嚟?

咁聽日既post既內容呢？

我問吓會唔會有呢個可能啫?

即時po即時出
點撚樣出到聽日嘅po

未來人